做黑社會德合法途徑，就係加入香港警隊

加入共產黨ok

衲弟人之將死其言也善

的？德？
支那話好似相同拼音de

Cal ni ma de na you zen yang

老冇認同